撞衫

抄我啲毒撚衣著
點算好

你每件衫都成萬蚊上落 點樣同你撞

$50一件